有冇人識玩鬥獸棋？

WFH期間，屋企細路漏我捉棋
之前買落左副鬥獸棋
我就一向冇捉，唔識捉是但捉，

好啦，象棋都唔可以行落河，
個仔居然行隻左落去
咁我問：咁都得既
佢：咩唔得！你睇下點玩先同我玩啦
我：有冇聽過蛇吞象？我用隻食左佢隻

佢：吓？鼠邊係天敵啊
我：咩唔得啊 你行得落河又得
我隻太餓鐘意食咩就食咩囉

然後佢就嬲左我唔同我玩啦
其實有咩係可以食？
另外呀，可唔可以當盲棋玩

我諗住聽朝同佢捉象棋，
成堆棋擺晒落河
話full team都識游水
然後就可以順利捉贏佢

冇人識捉
鼠邊鼠係天敵

玩人殺哂